Title: Viele haben es vermutet jetzt lass ich die...
Date: 2012-05-22 10:17
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: vegan
Slug: viele-haben-es-vermutet-jetzt-lass-ich-die

![tumblr_m45bgjeUih1rnouxto1_500]({static}/images/tumblr_m45bgjeUih1rnouxto1_500.jpg)

Viele haben es vermutet...jetzt lass ich die Bombe platzen...wir
Veganer...sind nicht von hier...

([via](http://adultcrash.tumblr.com/post/23382194388/theyre-from-the-non-dairy-parts-of-the-milky-way))

